覺唔覺港女愈黎愈低賤

以前就話洋腸香先痴埋去姐
而家愈食愈雜 南亞腸 東歐窮腸 黑腸 泡菜短腸
痴撚線 比我知條女食過呢d腸 真係唔會想掂佢

因為你無得食

唔覺 除咗班港豬
只要係深黃絲打就值得娶

連低賤嘅港女都唔想掂嘅你，可以好得去邊

搞到我突然有D想幫樓主含

你揀人時人揀你 樓主唔高質就可以end post

屌 嫁白人就係崇洋媚外
嫁黑人 印度人就係cheap
不如直接d講啊
港女唔嫁港男就係臭雞啦好未